???

but why?

人類就是如此 被眼前所看見的束縛著